林作改姓改咩好？

我先，姓魯
老作

姓 鬼，叫鬼作

林鄭

燈作

伍
仵作

公作
工作

跑未？

胡作

臭作

鳩作

感覺劉馬車就係公屋版林作

做作

未有結果
不過可推上熱門

林作 英文係 Lam Chok
即係9 chok ?

睇黎要做走數保險佬
佢間保險公司以後以走數見稱

老都係一個姓黎

老

留名睇走數

重作

原來係佢亂用魔咒
找數啦仆街

咁鬼矮, 裸跑都冇人睇la

越黎越覺得呢個人精神係有少少問題

已笠水

葉

屌到佢跪地求饒

佢同lunch gor 同一level

咪撚再講佢
你愈屌佢佢愈開心
呢啲人就係要被無視

我都想
不過我只係比全世界知佢不負責任啫

越多人吊佢佢越開心

心理變態先會咁

推

仵作

attention whore

push

佢真係除撚左屋企有錢真係乜撚都唔係

真係樣衰到

史提夫。作

唔明

毫無誠信！

誠信破產仲可以賣保障？一陣有事故要搵佢claim錢佢都可以講why so serious

到時咩都唔保

林作棟

數已走

有一隻UNLIKE , 應該是老作入黎UNLIKE的